諗緊自殺前做單轟烈既事

今晚見

嗯

嘻

你認真就輸了

去禮賓府對住某人打飛機

重口味

all in 利物浦

已以死相搏